.. _dashboard:

=========
Dashboard
=========

La composition du tableau de bord se fait par le composeur de
tableau de bord par profil d utilisateur



L'accès en saisie se fait par le menu administrateur -> composition :



Les tableaux de bord sont les suivants :

administrateur :



super utilisateur :  



utilisateur :

